到底咩叫理順左?個ON9局長一個記者會講幾十次理順左

蝗語? 咁不如講普通話啦ON9

睇得多中醫掛